阿德萊德聯0/+0.5

阿德萊德聯0/+0.5

樓主信心注?

樓主睇樓未？